好唔開心 今日我男神話佢尋晚發夢 夢見佢個ex勾引佢 同叫佢復合

係咪即係佢仲未放低佢個ex

pish

是呀 沒人應的可憐豬

成班偽毒 禮拜日都有街出 仲好意思話自己毒撚

Agger 根本成堆都係mk

屌，咁都會同你講，算係咁啦

噉我應該開心定唔開心